【警世】譚文豪事件必須冷處理

我地已經無任何分化本錢，大家請將矛頭指向對家

連登又變返兩年前既連登

不分化

有無熱處理以及常溫處理？

屌你，今次唔係分化L搞出黎，係展示咗泛民喺本質上同大部份民意脫節！！唔單止唔可次冷！直頭要推撚到大熱俾班仆街睇下自己做錯咩！！連劉細良都忍唔住屌佢你叫連登討論都唔討論當無野發生？？？？？？佢哋唔撚醒9 月準備退休啦屌！！！！話我分化請睇晒成集先！！真心好似睇緊政府官員帶劉細良遊花園咁燥！！！！

推

唔係分化，係要提點佢地唔好再膠落去。雖然d說話係難聽咗d。

屌佢同矛頭係咪對住對家，根本冇關係
老母教仔，係咪將矛頭對住自己個仔呀？

泛民不嬲係要挾住佢地做野

警世老味咩
劉細良都屌足佢兩粒鐘呀⋯⋯

泛民真係要管住嘅，但都記住選舉個目的係踢走保皇

Push

冷你老母
咁撚樣做野 自問投唔落手

屌尻佢唔係叫人唔好投佢
係想佢做岩既野令更多人投佢
係你地乜尻都一句就分化割蓆彈出黎呀而家
理性討論佢尋晚既立場表態係倒緊自己米
好勞氣屌佢兩句唔係叫人咪撚投佢
你老馮要人含撚架咩，你自己都要醒目架大佬
細良夠泛夠左膠未呀
人地尋晚都屌到佢氣咳呀，係咪又分化呀

其實樓主就係想分化

拉

譚文豪就算做錯左都唔夠支共錯，再討論落去根本對我地無好處

必須冷處理

討論譚文豪就係講緊點制裁黑警
無咩好處？

再討論只會加深矛盾，冷處理才是上策

有部分人士係呢條片入面如獲至寶, 簡直係不知所謂

好多分化撚

唔討論點做得成野？
你係咪想到最後制裁唔到黑警再問責？
劉細良一點係總結晒

要打就而家打，而家係對家最弱既時候
泛民你同我嘆慢板、凝聚共識？？

樓主你有冇感覺架？

有五毛抽就一定

但辦事不力都係事實

冇可能因為驚個幾條五毛而避開去處理正事

其實唔好7 啦 泛民係同連登脫節昨....
唔好成日以為連登開個post有一千幾百正評就覺得自己代表緊二百萬人啦

大家都係同路人就算啦，唔好再屌自己人啦
各位冷處理算吧

睇城寨夠多和理非未丫？夠多中産未丫？？？全部留言都屌緊佢丫！訓醒未丫？？？？

其實大家冷靜啲先
好多人都去咗佢fb page講緊⋯⋯
唔好咁快抹煞晒佢過去半年做過嘅嘢⋯⋯
泛民戇鳩鳩唔係第一次⋯⋯但事實就係我哋真係冇本錢分化⋯

倒不如睇下飛機師肯唔肯聽民意，然後改善好過啦

唔好俾對家乘虛而入

咁都要冷處理？屌你啦
一定要逼佢地表態呀

做錯，做唔岩，唔可以話？
佢連取消關係法都怕

乜都冷處理，你仲識咩應對方法
不分化唔代表做妹仔下下忍氣吞聲去受對方
互相提點，修正路線先係成功要點

有冇諗過佢一直係扮黃？
如果佢一直跟得貼，真心唔信會咁講嘢
我一直睇一直好灰
感覺被人出賣
其實身邊好多人都咁諗
唔明點解佢表現咁
如果佢係新手議員，我諗大家真係唔會咁大反應
從政咁耐，真係完全唔識講嘢？
大家係激動，都係因為好似被人一直呃緊

屌完咪去佢fb提下佢叫佢回應囉
喺連登開十鳩幾個post有撚用咩

乜鳩都警世。。。

on9 點解要冷處理 佢肯做野補鑊咪得囉 我係九東選民

維穩機器全面出動

pin this

「屌」唔同「分化」

佢嘅market明顯唔係本土啦
希望佢做得更好

push

繼續夾實佢做野

槍口一致對外

佢今鋪好彩係同中低級官員見面
被佢地見Pomepo / Congress 都講依堆說話, 情願佢唔去

就算泛民支持者膠極都想睇大規模制裁食爆谷
Gphone, 攬炒圍隊都冇咁樣諰諰縮縮

成個post 由樓主開始做分化撚
樓主就扮極端溫和 之後就有d 激進五毛係度攪分化 屌樓主係咪講下都唔得 etc

咁你除左屈哂全世界都係鬼仲識d乜?
你想大家一路屌落去好咩?

其實你話樓主分化係想分化
我再推你個拉分化你個分化
係咪乜都唔撚傾就最好

錯就要屌，監察議員係公民責任

泛民就係要大力屌先肯成材
次次都係民情兇湧個陣先識急急腳補飛認衰仔
手足死既死，又屈打成招，打到入廠既時候
要你出張名單咁簡單既事都做唔好
叫人點樣唔屌佢？
我地大力屌，係要佢成材，唔係搞緊分化
你冷處理咪只令佢地當冇事發生咁
只有吊到佢明白為止先係正途
等佢地僅慎啲咪再重覆相同錯誤

唔討論點檢討，點下次做好d?

討論唔係問題，要做既係呼籲大家批評還批評，但唔好分化

岩 團結

咁樣都叫警世po

冇事發生 大家當睇唔到 投完票先

屌落去 話比泛民知佢地走緊錯路

禽晚睇完真心成家都燥到跳舞
大力指責屌醒佢地係必需 但說話唔好太盡太難聽

熱狗唔投膠票就煲大
泛狗做柒事就冷處理

樓主不敢面對

法唔法國你個post炒熱緊件事呀

一講泛民衰野就總有人叫唔好分化
再講就會被熱狗
幾年前係咁 幾年後都係咁

樓主係想譚文豪死
依家唔俾人講
遲啲谷埋谷埋咪仲衰

反智當警世，唔怪得連登質素每況愈下

我都呆撚咗，心諗佢係咪俾人落咗降
但呢啲時候⋯⋯
唔想一下子就割/劃清界線，想睇下佢本人仲有冇得救先⋯⋯

就好似之前gphone出嚟想做大台，俾人講兩講屌兩屌就識do

熱處理 = 「熱狗搞事！」

不嬲連登屌自己人係大大力

一話泛民就係分化
泛民真係至尊無上過上帝
一句都唔可以批評

泛民（思維 同 言行）適合 功能界別

泛民進攻功能界別 本土進攻地區直選

公民黨柒左唔屌得唔准提唔准討論
互相提點都係分化

唔討論唔提點，時機到了自然會制裁
你佛系抗爭定念力抗爭？

認同

所以如果泛民做膠嘢，多人支持
連登就應該不問事實支持到底？

冷你老母啊冷 方向錯撚曬都唔屌得 咁仲要佢嚟做乜 話冷處理嗰啲一定係泛民打手 我同你講收皮啦 咁都冷處理再錯過呢啲黃金機會要全香港人一齊死啊 今次一定要認真好好檢討 再消費香港人嘅信任同付出 泛民後果自負

自己人可提醒 建議討論， 我地要集火去敵人共狗

熄冷氣落場睇吓前線睇吓個世界點諗啦

吓，樓主你係咪發燒？
乜都冷處理，唔屌，唔討論

係泛民就攬？

咁不如唱好埋梁耀忠條老不死？捧佢選多屆好唔好？

你傻撚咗？

利申先，本土派。

監察泛民做事係應該，呢個唔洗質疑。

飛機師和其他議員的確今次做得唔好，冇共識呢點真係唸爆頭，唔知做乜9？

不過，大家明白，今次嘅美國之行，其實對人權法案嘅制裁進度冇咩影響，畢竟呢個council真係冇咩影響力。

大家現實d，美國制裁就一定唔會快，加上支那病毒影響，美國經濟受損，社會民生問題，大把問題美國要解決，香港就一定唔會top priority，除非有黑天鵝啦。

所以飛機師，同其他議員，今次做錯，希望你地下次唔好再犯啦唉。係呢個局面，有時激進d，唔好太善良，係必須。

唉，如果你泛民都而家都冇一個破釜沈舟嘅心態去做事，咁我都冇嘢好講。

推！

即係咁，係泛民就撐，連佢哋擺明同目標背道而馳都唔屌得

呢啲唔係叫不分化，係懶得用腦，蠢過閪，唔負選民責任咋

琴晚城寨live 班觀眾都屌呀 傻閪

做得唔好都唔屌得?唔好下下拎咩唔分化黎做個盾牌先得架

其實係咩都未準備好就趕住上節目，
未同黨友傾，咩都唔敢亂講，
結果就1999左成兩個鐘

我覺得大家可以過兩日再鬧過

唔分化唔代表唔可以批評
連批評都唔得，點進步

冷你老母咩岩就讚 錯就要屌架啦
共產黨咩做錯野都唔屌得

最新進展

就係因為群情洶湧，仲有琴晚俾人屌到咁金
譚文豪而家fb叫市民幫拿拿林一齊搞掂份名單

雖然後知後覺，但總算聽人意見

唔好再話邊個唔屌得
大家係想件事好

五毛唔使抽水
不投白票不投奶共

咪話一地攬炒團隊一早整咗名單同成份報告，都唔知佢個fb post宜家做乜9

呢步棋影響至大，一舉竟全功

唔係想分化係想令泛民明白 香港人已經有攬炒決心

你泛民究竟要唔要上船!

踢一踢郁一郁
希望佢拿拿林搞掂交上去
咪再拉布嘆慢板

冷處理
樓主唔用蝗語係唔係會死

連登仔好心分開冷處理同唔處理
對家PK鄧都識做下樣，訓斥警員兩下就完
你想比意見，可以直接搵民主黨講

泛民唔該進步下

你講的啱 支持

屌撚醒佢呀 冷處理

係黃係手足我就一定盲撐

我地要擴大盟友圈, 而唔係將個圈越劃越細

你老母臭閪就分化
依家要正視泛民有幾廢呀
冷處理自欺欺人有碌撚用 戇鳩

唔係分化 泛民係要檢討

啱

要改善, 不分化

仲未比泛民入侵嘅連登

泛民盲從撚真係好撚恐怖

佢做錯左啲咩？

佢而家過分到連個制裁名單都交唔出
777, 李家超，鄭若驊，鄧炳強
呢4個冚家剷唔使用腦，唔使討論都可以講得出啦下話

佢喺度同美國代表耍太極話講唔出？
咁唔怪得葉劉話有信心應該唔會制裁啦

777, 李家超，鄭若驊，鄧炳強
呢四個瞌埋眼都講得出啦，邊個會質疑？
咁都要同黨友討論？

咁難得上到去，好意思講未準備好？未準備好又上去？

以前我走去勸人唔好放棄泛民，用嘅理由就係泛民係國際上有影響力，今次真係令人眼界大開

老實講琴日好睇得出泛民根本唔諗住做啲咩 我地依家屌佢都係想佢認清民意 為佢地九月選舉定為過去付出既手足都好 佢哋一定要有清晰既立場 而且自己推動 而唔係一尾靠群衆運動

不分化！

可唔可以總結下乜事

咩事 可唔可以講下

分咩化，咁叫分化，教埋佢點做，比埋資料佢，講多句意自都叫分化吊你咩

講譚文豪係城寨表現拙劣問題

【第貳拾玖期牆紙】 兄弟爬山

TG :
FB :
IG :
WEB:

泛民做錯，市民批評，宣稱唔投泛民＝分化
勇武英雄，激進主張，同泛民唔同意見＝鬼，唔係同路人
好野

屌 = 分化?
拉

你講緊泛民主派維穩機器？